其實點解古天樂頭先唔認認真真唱一個男人

一黎場面會好睇好多
二黎我真係想聽

唱唔到啦

真係咩

你應該問點解唔跳今期流行

認真講
呢個係今年既獎 佢認真唱返一首今年派既歌
又合情理 又滿足到大家
又收到班輸打贏要既撚樣皮

因為唔記得歌詞